好撚僧啲人為咗利益 而做朋友

唉，一個真心朋友一個都冇

可惜 香港呢個地方已經沒得救

同你做朋友 = 你有利用價值或者對自己利益有助

你一沒用 理都唔理你

做朋友唔為利益為乜?
佢同你啱傾，依個已經係一個利益。
佢畀到意見你，依個都係利益。

交友本身就係資源互換嘅過程，你冇資源邊個同你做朋友。

Hello
Be c 乜

Talk in tg la bb

岩呀
你對條女好都係為左自己幸福著想
睇黎樓主淨係識比麻煩人跟住話人為左利益

我就做毒撚算

毒撚一個更開心

friends with benefits

睇下你嘅利益係指乜嘢？係錢銀上，定係感情上。

嚴格嚟講你想食飯有個飯腳，或者想有個人同你傾下計，已經算係利益，因為佢可以幫你解決寂寞孤獨呢啲負面情緒

現實係咁架啦 不過你可以選擇唔跟既 因為帶眼識人好重要 不過埋唔到堆就=人際關係差 之後下場係點 自己諗

屌得好

未發掘到你利用價值咪同其他人笑鳩你杯你
有得利用嗰陣咪同你講其他人壞話笑鳩其他人
除時可以出賣人
但其實你都可以隨時出賣番佢
鬥無恥咋

學到野 Thank you

真你老母

朋友=利益互享

講笑姐 呢啲仆街你出賣佢 佢即刻扮受害者喇
除非你高招到個個信佢其實一直先係衰人喇